「破產指引」經濟唔好要攬炒

最重要嘅係
搵人搞係2萬內
過兩萬蚊唔好理佢
自己搞1萬蚊左右
詳見

入紙申請破產到正式破產需時最少1個月
(文件有錯會瘋狂俾法官押後審）
期間收數佬會瘋狂搵你
唔洗理佢，屋企門口裝閉路電視
佢上門你拖佢入屋斬鳩佢都無事（我諗）
你有破產保護同埋佢非法入屋

破產呈請個時寫生活費好重要（假設18000)
到出左人工（22000)
你每個月要去匯豐銀行排隊入4000蚊
所以你去開戶口最好揀返匯豐黎開
(破左所有戶口無晒要再過，只能開一個）

正常一個人18000蚊生活費係絕對無問題
再大啲我就唔知啦
而被人即時解僱個通知金係要上繳
但因為失業你可以申請只係交4000蚊個個數

最後無欠多過廿萬都唔好諗破產呢條路

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

以我所知好多人假破產
借完一大畢錢 min pay 還三個月再老破
亦有聽人講過借錢去做手術變性再老破

上次個破產的士佬撞人
話唔見左十萬rolex 就知幾癲
仲要收52萬